{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099525",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 421"
    },
    "text": "江原道特別自治道寧越郡酒泉面ブラシ値で421に位置した個人カフェはきれいな庭園と一緒に歩きやすい空間を提供します。ここは便利な駐車場があって車両利用者に便利な接近性を提供し、愛犬同伴が可能なカフェです。多様なメニューを提供しており、コピコンパンは3,500ウォン、マンゴースムージーは、5,000ウォン、カフェラテ(アイス+500)は4,000ウォン、緑茶ラテ(アイス+500)は4,500ウォン、アインシュペノは6,000ウォンなど多様な飲料があります。バニララテ(アイス+500)は4,500ウォンであり、ブルーベリー・エイドとチェリ・エイドはそれぞれ4,000ウォンです。キャラメルマキヤト(アイス+500)は4,500ウォンで購入できるよう、アイスイチゴラテは5,000ウォン、チョコラテ(アイス+500)は4,500ウォン、アメリカーノ(アイス+500)は2,500ウォンです。このすべてのメニューは、多様な選択肢を提供して顧客の多様な好みを満足させることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェは江原道特別自治道寧越郡酒泉面ブラシ値で421に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのような空間を提供していますか？",
            "answer": "このカフェはきれいな庭園と一緒に歩きやすい空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどんな利便性を提供していますか？",
            "answer": "このカフェは便利な駐車場があり、車両利用者に便利な接近性を提供しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴できますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴が可能なカフェです。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどんなメニューがありますか？",
            "answer": "コピコンパン、マンゴースムージー、カフェラテ、緑茶ラテ、アインシュペノ、バニララテ、ブルーベリー・エイド、チェリ・エイド、キャラメルマキヤト、アイスイチゴラテ、チョコラテ、アメリカーノなど多様な飲料があります。"
        },
        {
            "question": "コピコンパンはいくらですか？",
            "answer": "コピコンパンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴースムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴースムージーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "緑茶ラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペノは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリー・エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリー・エイドは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェリ・エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "チェリ・エイドは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキヤトの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキヤトは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスイチゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスイチゴラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューは顧客の好みに合わせて選べますか？",
            "answer": "はい、このカフェのメニューは顧客の多様な好みを満足させるために多様な選択肢を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 608
    }
}